啲細蚊仔問我「型到噴汁」係噴咩汁？點答先好

非洲汁

閪汁

屎水

白汁

龍汁

同佢講噴汁係名詞
唔係動作

妹汁

白汁汁

墨汁

現場試比佢睇

蟹汁

鮑汁

即場摷到噴汁俾佢睇

高汁